點解03年沙士嗰時冇人搶口罩, 反而今時今日會俾人掃到斷貨, 全世界食炒價?

呢17年間到底發生左咩事?

至少03年個時我未聽過有人會買唔到口罩

個時爆得無咁大規模

上次大陸人無意識要戴口罩
今次比個大陸市場食曬d貨

網上資訊發達，好多人儲備半年以上備用口罩，多多都唔夠

上次支那隱瞞疫情，上面班人都唔知咩事，反而香港公開爆發，所以容易買到

但今次上面爆曬大獲，自然搶曬D貨，加上咁岩新年

自由行 水貨客？

好簡單，呢個就係俾中國人富起來，俾佢地走出世界嘅惡果

三個字

中國人

你講笑?

03年都有搶囉

證明冇大陸人就冇問題

True

03年N95口罩都炒到過百蚊一個

因為2003 年個陣炒樓
而加學醒左無樓炒炒口罩

03年有柒自由行大陸人周圍播毒

成班03年唔知晌邊度既人
晌度話冇人搶口罩
柒唔柒左D?

03年未有自由行，果時的中國人唔會全世界週圍走

其實都有排口罩係無咁多，重有香港多咗成百萬人，又有自遊行，口罩產量有無多過？

係真，我班親戚就係話試過沙士買唔到，先叫我寄。你係咪講乜價

求個安心囉

個時影響規模連依家一半都無啦

這十幾年來, 香港人口增加咗好多

因為中國人好撚有錢囉

高鐵
化武